[街霸] 年輕人坐博愛座 被老伯騰空一夾夾爆你個頭

博愛座的爭議不僅台灣有，國外亦然！近來兩張照片在韓國瘋傳，一名年輕人疑似搭公車時坐在博愛座上，結果被一名年約70歲左右的老伯騰空狠踢頭部。
據《kmib》網站指出，這名年輕人坐在博愛座上，不知道是否與站在旁邊的老伯起了突衝，老伯竟然抓著公車上方橫桿，整個人騰空雙腳往年輕人頭部踢去，年輕人幾乎跌落座位。
照片引發討論，有人認為年輕人佔據博愛座不應該，但也有反對聲音批評老伯暴力行為不可取，而且老伯動作也不需要坐博愛座。但其實當事雙方是否因為讓不讓座起衝突，並不確定。（即時新聞中心／綜合報導）

內地係共產中文！！係大陸啊！！

凌空交剪腳一野夾爆你個頭

咁好精神體力

痴撚線

奪命鉸剪腳

用得較剪腳咁勁，仲坐乜關愛座呀

咁勁揪夾人個頭仲洗乜要人讓呀

係街笑左出嚟

就咁睇圖，好似個年輕人要關愛多d

強化四八四

呢下好啦 個後生仔終於可以名正言順坐關愛座

屌 之前去韓國唔識野成撚日坐關愛座

街霸

睇張相 好明顯唔係爭位座 可能係個後生挑戰個呀伯

引體上升 + 空中超重擊

阿伯

大陸都係大中華用語
最好叫返中國／支那

搏擊座

張圖

霹靂鉸剪腳

又唔係冇位

個到咪有位囉

Wasted.gif

老而不

好勁秋

都唔知係咪
明明後面就有位

打電話問功夫

你老味個老人身手咁健壯

仲坐乜野關愛座呀?

凌空飛起嗰挺鉸剪腳，一夾夾爆你個頭

JOHN~~~

後面咪有位囉

鉸剪腳呀！驚未？

韓戰老兵

咁撚大力要坐關愛座
擺明玩鳩你班廢青啦

個啊伯不知fit過幾多後生仔

好過香港d廢老懶係野企係道德高地屌你

笑撚死

偷桃呀

咁好功夫留返個位比條病壞後生坐啦屌

屌你老味 識出鉸剪腳仲洗咩坐關愛座呀

根本關愛座應該人人都坐得

搞到咁真係無好過有

真定假啊 照計騰空個段時間好快跳番落黎 第三者咁快就攞到部機出黎影

拍片就得啦,一開始嘈就拍

你而家凌空飛起雙腳撐牆，180度旋轉，夾下去

屌係街笑到死

屌個啊伯咁撚勁都要人讓

應該唔關讓唔讓座事
後面好明顯有個空位係度wo 唔通博愛座好坐啲？

> >

：伯伯 不如我讓你坐
：坐你老母

個呀伯又幾好力喎

sd比達哥睇佢會病發

笑到gapgap聲

韓國d關愛座好似真係淨係比妹下妹下坐
上次去韓國坐左關愛座 即刻比人屌起身
明明大把位

古美門先生召喚

屌，黃忠上身

咁撚好腳骨力，駛撚坐

咪係 極度反智 體力仲好撚過好多後生

一load張圖笑到傻撚左

就咁睇 年輕人真係比起個呀伯更需要個位

咁撚好打仲洗坐咩

咩腳話 ?

做乜鳩

應該係兩個人互屌左一陣
坐後面個人就拍片
所以先cap到踢人一幕

廢老等比人告到餘生都監獄過

時間捕捉得好

個look咁似比卡超

Round 1

個後生仔而家名正言順坐正關愛座喇

似係因為個樣問題多過個位問題

笑左, 好想知條後生點還拖

當無事 CP 已經負數受傷, 還唔到拖

笑到癲

個後生冇打開交冇辦法啦，其實呢個時機應該偷佢桃

痴撚線
後面明明有個空位

我都試過 明明個呀伯自己都有位坐 格離又大把位 都要指住我地黎屌

最後有無打到個阿伯永久殘廢

好有動感

笑撚到仆手

等我下次都咁夾鳩爆啲廢老個頭

直直bird極

我都試過
好後悔個日無屌柒佢

成個小智咁

依張圖見親都笑到仆街

8二二二二D--------

丫伯果然寶刀未老

一腳夾爆佢個頭

跆拳道真係鐘意用腳

好彩之前去韓國剩係搭地鐵，唔係唔知而家
有冇命上連登

係中國

咁都打唔贏

泡菜伯伯手腳好好力

笑撚左 屌

泡菜人不嬲都冇禮貌，尤其廢老

一見到幅圖就忍唔住笑

每次睇都覺得好笑